農曆新年保安禮貌提升 全面體現港人注重品德

很快又到農曆新年，所謂新年進步，相信看更保安將會於新年時非常有禮熱情，完全體現出香港係一個禮貌之都。

仆街，琴日同個看更打招呼唔理我。

位看更伯伯應該會喺新年好有禮貎，主動幫手